EGG眼鏡 依家變到勁on9

今日去拎眼鏡
條19視光師（應該係）就咁比我 咩都冇整
咁我問下佢 會唔會幫手教返啲鼻位
佢就係咁二掂一掂 冇錯 係掂一掂 就話 都好啱呀
p his k 你係視光師 唔係魔術師呀嘛

之後我見到個度數同之前配有啲唔同
我話我記得啲con都唔係依個度數
叫條友check下之前配嘅record 佢就話 咁我唔知你喇
omfg 差啲想開佢波 好彩佢個同事幫佢跟

利申 全程好聲好氣 冇寸77 幾年前響朗豪坊配過覺得okay

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

台灣果個入唔到 知唔知咩事？

我都係咁，入多幾次就得

有咁多間日本點解唔用?

okay thanks

你講完我去seaech下先知有 之前一直響EGG配開 果時冇咁多依類野。。。

總之去依啲啦 仲比佢水左轉貴鏡片

下次去日本先配啦平到笑
一係香港冇記錯有2間日本野 zoff Jins

下次去日本時買多副先 好似幾正 起碼應該會認真啲 唔會hea成咁

Thanks

屌柒佢啦

佢同事救佢救得快 都轉緊mode嫁喇 啱啱著左 就救左佢

佢個唔關我事嘅樣真係hihi到

push

個別例子
EGG應該係香港野
而家咁既時勢態度仲咁閪
個視光師癡撚左線

我老母配５０００ＹＥＮ果副
都勁撚好禮貌３０分鐘搞掂

我都係咁諗 原本好想照爆佢 但係諗諗下佢應該係有啲原因 冇理由依家都仲咁型

就咁search到啲款都唔錯

其實con度數同眼鏡度數唔同係正常

啱啱問左 要過四百度先會打折 而且係副con度數打折

follow up一下 之後去左葵芳鋪問 果個視光師 France好好多 有心機啲 佢再驗一次 唔會5分鐘驗完 最後真係之前個度數差左50度 所以真係好睇好唔好彩

唔想開之前果間個阿 但係好想同佢講

hihi 你冇心做就唔好害人 去賣玻璃啦 有人戴唔啱度數 一陣深左就一世嫁喇

owndays better

owndays 好似包左非球面
我自己配左 Zoff 都覺得蠢咗

配左幾錢？度數高會唔會特別貴

佢仲要唔同度數一樣價

下次去owndays zoff jins 呢啲啦
差唔多價錢但多款同老實好多